其實點解美帝比人叫世界警察？？？老馮？？？

利申 個人見解，真藍絲買account入黎屌你地

美國心諗，我老馮做世界警察呀？又要撐香港，又要撐加泰，憑我既國力我以後唔出聲都冇國家敢聲討我啦

大把人搶住移民美國、入哈佛，比番綠卡謝警司同習公主，重返貿易桌上，買我農作物，世界得我同中國

尊敬的黨，佢咪郁你班香港黃絲止暴制亂之嘛，唔通出兵打我呀？
Trump: president xi is my best friend

因為美國係全能，一個時代既掌權者，你會當佢係神既化身，佢就係代表住公義你無得反駁，否則打柒你

因為美國係靠國債維持發展
所以佢一定要做呢個角色黎維持美元價值

想加泰獨立？打贏我先講

唔係掛，之前滿清債劵單野聽連登仔講中國持有一萬億美債

你傻撚咗？
你以為美國係做世界警察先幫香港？
天真過天真嬌喎

所以其實人民幣既價值 都係美債提供

簡單講所謂世界警察 實際上係以武力威脅加上華爾街的金融財技
讓全世界成為美國的經濟奴隸，不斷向美國輸出價廉物美的產品和服務
任何想挑戰美國霸權地位的，最終甚至會亡國

而中國一帶一路經濟殖民就係想挑戰美國經濟殖民既地位，所以貿易戰會先打中國

學到野，我柒左

咁今次果個乜加泰集會既搞手真係醒到估唔到，美國反對加泰但又專登集會支持落佢面，但美國係集會之後都要含淚幫香港，其心根本為制衡中國，西班牙wfc

自膠一打

所以其實某程度上係想中國可以制衡住美國，但當然要用正常/正路既發展。。中共？不了

根本加泰獨立就會影響到美國既利益
香港人有求於人又走去主動落人面 真係世界奇聞